搞一日所有人24小時都係出街

搞一日所有人24小時都係出街，日光日白得返班藍絲出街， 連佢地都驚

咁你應該suggest 24小時輪班分區抗爭... 用schedule嚟輪3萬人大米，幫佢哋爆OT